[I/A] MMOPRG A3 Still alive

有無人玩?

無人

Diablo 式打寶驚？

NO, 類似天堂2
但有大逃殺元素

有玩 德乜乜ser

又係每日掛機game?

推一推
迪XX SER

罐頭Game

我係拉比洛斯

得幾個職
仲要無得揀性別
好憎呢D

有無人玩

有既

咩ser
我係拉比洛斯

我都係呀
佢現在維護中

加好友呀 你叫咩名

無無明
日日瘋狂掛機 解怪物圖鑑

一陣加你

好冷清
入邊個香港人公會 得十幾條友

你係入邊？
個公會係咪叫做香港加油？

好似係 我未得閒入去
佢更新緊
你玩咩職

我玩緊狂戰士
我入咗個50人公會不過可以自由出入嘅，我都想搵個高質啲嘅公會

咁肯定唔係我戈個
我睇啲人話 狂戰 同守護 後期好噁心

香港聯盟？

有無d咩網站有攻略睇

香港加油

我睇巴哈咋
啲台仔有post韓文網站出嚟

巴打都有玩？

我可以 我都係拉比ser

你8個都係friend?

岩岩開

有無拉斐爾ser 守護 lv68

個個都唔同ser
因為無人開post

down 緊，玩咩ser好

拉比xx la

畫面好似幾正
但又係無限掛機式？

你地公會多唔多活人

仲收唔收人?

長期最高上線人數得1X個人
自由加入的 已經滿左50個
我都想搵個勁D既公會
但退公會又要24小時CD

開bingo開到隻戒

我都有

我都拉比server

咁都第一

Wow

啲寵應該升星先定升稀有度先？

德吉勒有冇人？

唔明 但一定點都係 五星稀有 組合上去 個隻再升？

無咩game玩 試下呢隻 應該唔係太農？

鳩玩緊魔c 一直auto 未知道玩乜

另外想問 點解冇出技effect ..
禁技能預纜又有得睇

係咪角色個到SET關左

可能要去副本掛下裝備咁

開唔知乜箱 開到把勁武 輕鬆做主線
定係人人都有
見成千攻但1lv 就用得

係呀人人有
但屌佢老味我升到50幾Lv個陣先比我
係補償黎

遲玩有著數

A3STILLALIVE 300藍鑽序號
A3GOLDBOX 10萬金幣
A3FEATHER 30個一般加護之羽
A3TOPAZ 100顆黃寶石
A3MANASTONE 100萬魔晶石
A3REINFORCE 強化福文祝福卷軸5張
A3MEGAPHONE 1個擴聲器
DARKSURVIVE 50萬金幣

for 新玩

AN機先入得, 慘

幾多LV 先會要打裝?

零課 藍鑽可以拎黎做咩

開袋格蚊
買時裝

拉比SER 有冇公會
求入

另外想問世界boss ..我撳自動去到一個位置 就停低咗
即係咩? 佢會喺果度出現?

夠鐘會出現

你要確保你條線有王出
我頭2日唔知on99係到等

岩岩開始玩, 揀左弓手

弓手無人權好似。。

唔係掛

真。。

咁咩職強勢，趁岩岩玩仲轉得切

應該係狂戰士or 守護騎士

隻驚d劇情想點
搞到主角成個智障咁

無睇

簡單講黎聽下

講劇情黑沙正常些少

巴打好有心機
要幾多時間先睇得哂
巴打都講得好詳盡

巴打有無卡關
我成日都打d王唔夠打卡關

劇情量唔多 睇短片唔飛就明9成

80前無咩點卡
你日常活動解足應該岩岩好夠強化全身到基本戰力（講緊皇家資源都有解
寵個邊就盡快合一隻英雄出尼 支 防 攻都要有 練左一種做住主力先 盡快一英配2隻稀有解唔同王

我無玩皇家
個邊都好多資源？

我84lv得20萬戰力到

你咪開a3個皇家商店睇睇有無野岩洗
84 20萬差唔多啦 課金補強

主線卡左係11-17
成日打唔贏d王

呢隻驚pve都真係無咩技巧好講 比盡都係閃下招
80要搞都係得全身英雄+20 +上寶石
寵又係慢慢養 無課輕課就掛下玩下算啦
重課先諗全身英雄飾+傳說寵

我預中間開始卡就掛下卡算

入咗香港加油公會
拉比SER

原來會睇劇情
打親機都飛哂

升寵好撚貴

我有隻稀5星升左少少lv
係咪嘥左啲料

唔好練高無咩野既 你點都要3系練一練打王
咪搞左另外兩系組合英雄先 稀有用住無問題

求加 玩法師

退公會要等24小時 你話我知咩名 我講定比個會長聽

聽日晏晝先自申

講左佢知

ching 好勁

純粹升得比較快

係咪要3隻稀有5星50lv先合到1隻英雄5星1lv?

公會仲有冇位? 拉比ser

四隻五星稀有就得

唔洗50 不過係4隻5星稀有=1隻英雄5星

比個名黎 我比佢

Sopei

不過要聽日先 之前入左個50人公會不過得10個人玩到

錢好重要 沖一沖把武 19上22 已經玩走左我五百萬

零課要有3隻英雄5星都好有難度下

每日簽到 另外做地區特別任 都有送

如果你中間無浪費過太多資源亂升級 送既+個堆地區任搞一搞應該夠你整2隻半

話左比會長知了

頭先合左隻7野即唔想再玩

咩黎

老鼠盾

防貓？

我都有隻

仲想點我得隻肥佬海盜大叔

隻牙伯勁wo 我抽完防貓 都再抽要阿伯

勁唔勁係一時既 樣衰係一世既

可能我玩狂戰 無咩感覺

想問下圖中既3星可唔可以將4隻合埋做一隻4星？如此類推？ 同埋邊個位合

唔得 升階得稀有5星同英雄7星先可以4合一
升星要升爆lv後食自己/進化素材

成日斷線 咩料

係成長到禁 組合
稀有三星上四星 四星上五星
升爆一隻 食自己 或 進化料
粉紅色英雄
四隻五星稀有 唔洗升lv 一隻膽 （你要既職） 加三隻稀有五星

好彩你提我 姐係攻擊/支援/防禦邊隻做膽就一定會出番個類型既英雄5星？

有冇人同我一樣卡左喺喺隻青蛙王到

無錯 1拖3

到上粉紅色6星就要 一模樣

我12-40 卡左好多次 30次都黎 之後升LV 升寵 升下野先過
之後12-35 都有卡幾次
到最尾一個要上100LV 都卡一半經
之後去左打燈塔拎經 個到都比好多經

我合到隻狂氣小丑 想問佢勁唔勁

又開新SER

IOS 都可以

或者電腦上網入

一抽個活動 中左隻傳說介指

歐洲人

點解冇得直接買hp 水 咁鳩

咩活動?

點會無下面藥水個位有個箭嘴仔

有無路迪亞既朋友

再睇睇先 點解我搵極都冇
撳獲取資訊 話要交換/做任務

禁落藥水個位向上拉會易啲禁出黎

打唔贏

thx 巴打

每日比你抽一次果個活動 英雄介指先岩 不過好似廢廢地 岩岩玩

卡主線
希望升到70換裝過到

我仲用緊垃圾

D人升高LV D 就過到 100先係問題 ..
唔夠人 起碼3X幾個人打 我地得19 定20個 打到一半血

有無買埋張卷呀

抽咗10次了 唔中

一日免費2次 運氣運氣 我條仔直頭第一塊版開哂最尾個格先中

想問 皇家之戰
玩一陣佢就會倒數入咩防區2
點解我入唔入都比系統殺死